---
name:  "Historial"
subtitle: Historial de la comunidad
image_path: /images/actividades/estudio.jpg
---

2018-02-06
: Creación del foro de Deepin en español.

2017-12-11
: Cambiado a FAQ en la Ayuda de Deepin. Sección Actividades.

2017-11-16
: Desarrollo de nuevo diseño. Separación del blog y la ayuda.

2017-11-13
: Creación de <a href="{{ site.url }}/basedata/">Ayuda de Deepin</a>.

2017-10-29
: Añadido columnas en categorías y algunas páginas web.

2017-10-23
: Añadido página dedicada a los problemas de carga del sistema operativo</a>.

2017-10-15
: Dudas frecuentes ya es estable. Más de 40 preguntas disponibles para que cualquier usuario conozca Deepin desde cero. Aproximadamente 70 aplicaciones está disponibles para consultar en <a href="{{ site.url }}{{ site.baseurl }}/escenciales">Escenciales</a>.

2017-10-13
: Migrando guiapps y dudas a Listados. La finalidad es categorizarlas para consultar en el futuro.

2017-10-12
: Añadido <a href="{{ site.url }}{{ site.baseurl }}/basedata/técnico/sdk">SDK</a>. Más de 80 aplicaciones en la categoría. 30 tips disponibles.

2017-10-11
: Realizando pruebas con Movies y Files.

2017-10-10
: Nueva categorías, <a href="{{ site.url }}{{ site.baseurl }}/basedata/tecnico/">Tecnico</a> y <a href="{{ site.url }}{{ site.baseurl }}/basedata/anexos/">Anexos</a>. Migrando Tutopost a Tecnico y Wallpapers a Anexos.

2017-10-02
: Sección <a href="{{ site.url }}{{ site.baseurl }}/actividades/">Actividades</a>. Motivamos a participar en varios eventos.

2017-10-01
: Añadido <a href="{{ site.url }}{{ site.baseurl }}/presentacion/">Presentación</a>

2017-09-24
: Sección <a href="{{ site.url }}{{ site.baseurl }}/basedata/anexos/guiapps/">Aplicaciones escenciales</a>. Reestructuración.

2017-09-17
: Ya es estable. Contiene Redes sociales, Barra de navegación, <a href="{{ site.url }}{{ site.baseurl }}/info/">Información</a> del proyecto y Tutoriales.

2017-09-01
:  Añadido <a href="{{ site.url }}{{ site.baseurl }}/tos">"Términos de uso"</a> con explicaciones sobre los derechos y deberes.

2017-08-17
:  Lanzada <a href="{{ site.url }}{{ site.baseurl }}/basedata/anexos/">"Tutopost"</a> para conocer mejor al proyecto Deepin en español.

2017-08-10a
:  Añadido <a href="{{ site.url }}{{ site.baseurl }}/dudas">"Dudas frecuentes"</a>, antes "quejas", en la página web para pocos conocedores.

2017-07-31
:  Lanzamiento de Deepin en Español con 4 categorías, portada con selección de noticias y redes sociales.
:  Anunciado Deepin 15.4.1.

2017-07-22
:  Primeros avances del proyecto Deepin en Español gracias a <a href="http://jeryll.org">Jeryll</a>. Una de ellas es el <a href="{{ site.url }}{{ site.baseurl }}/blog/">blog</a> y <a href="{{ site.url }}/blog/archive/">la lista de archivos</a>

2017-06-30
:  Primera versión candidata de Deepin 15.4.1.

Noviembre de 2016
:  Creación del grupo Deepin en Español en Telegram

Circa 2015
:  Creación del grupo Deepin en Español en Google+
